好掛住ex

同佢分左手一年 仲係好掛住佢
雖然依家拍緊拖 但同依家呢個好多野都唔夾 相處好多問題 可以點做
我好掛住你呀 黃菁怡

你已被此用戶完全封鎖，無法查看回覆。

搵返佢

我都好掛住

我個陣仆街唔識珍惜 後悔左成年 我搵過佢 佢好僧我

我真係好想搵返你 你見到可唔可以覆下我

你飛佢？

係
我未試過咁後悔。 日日都諗起佢 頭先揸車諗起佢 即刻冇曬心機

一係就同而家呢個分手，去搵番個EX
一係就專心一意解決同女朋友既問題，唔好再諗EX

same here
我都係仆街

我琴晚發夢夢到佢
無曬心機了

今日走左去follow佢ig 佢問我想點 。 仲未hurt夠佢

唉真係好攰 好撚掛住佢

個時點解會提既

個陣我覺得佢小朋友。。

唔知有冇人會識佢cap比佢睇到呢。

邊度都有你

依家呢個又點唔夾

同依家呢個真係好攰 佢諗到我一定會同佢結婚咁
佢大我好多

咁樣拍拖好有壓力
我岩岩先開始出黎做野。踏入2字頭 佢就2中
佢身邊啲朋友都談婚論嫁 佢問我諗住幾歲結婚 我根本連諗都冇諗過

至少佢肯同你講野
我被人Block曬了

知又點 返唔到轉頭

已讀不回左啦。

咁細
既然唔想結就放過佢 唔好浪費佢時間啦

唔係唔想放 試過分手 又走黎我做野地方扔電話又話死又點

最近呢個星期聯絡番個差啲一齊既男仔
啲回憶湧番上黎 不過大家都冇可能有進一步發展
而佢又不斷強調佢fdzone左我 好多時聽佢同佢女朋友啲sweet野都強顏歡笑
或者應該諗 其實做得番朋友已經好開心

巴打我都係分左成年，唔想再打擾人，直頭唔敢再拍拖

我以前拍拖多數大過我所以覺得自己應付到 但當有壓力個陣先知。

我真係煩左佢好多次

完全明白
但係點解仲要同佢做朋友令自己辛苦

我煩左佢半年諗住自己都有d煩

*諗起

就算一早搵返，佢又肯同你一齊咩

早啲搵返咩都有可能。。

以為自己放低左（因為都隔左成年）
但係原來係得自己未放低 到今年搵番佢時佢都有另一半鳥 唯有逼自己當佢係朋友

人地依家有好好好愛佢既男朋友 你就唔好打搞人啦 愈搞愈討厭你

你識佢？

同宜家個分手先，step 1未做好 咪去step 2

其實大家都放唔低，只不過有D野已經變左事實，唯有睇下可唔可以換個方式大家依然支持住大家

咁個陣同ex其實做乜會分手呀？

睇黎你身同感受喎 分享下

俾佢見到實斬我

Oero阿嘛

廢事爆咁多啦

總之佢過得好好

唔係你鐘意搵人 人地就比你搵
唔係你想飛人就飛人

你自己都知當初人地點為左你啦
後悔有乜用 自己攞黎 怨誰

男人老狗 未見過你咁撚無撚用
分左就算啦 飛人地 跟住又搵人地
你當人地一定會搵你咁
當人狗啊？ 再咁樣落去 真係黎一個走一個
加油啦 巴打

垃圾

幾時肯收皮
煩撚咗人成年你都好意思
根本你由頭到尾都係自私撚

都係嗰句啦 早知如此何必當初

見到個名嚇親 以為係我個frd

多謝你話我知佢過得好。 我會放棄架啦